<resources>
    <string name="app_name">微动体育</string>

    <string name="crip_show">爱运动，爱生活在秀无止境的工作当中 \n 我们是否该选择一片开心的乐土噬无忌惮的去玩耍</string>

    <string name="bisai_show">1.打击打击售价为大多数是飒飒是教大家大文件的
案\n
2.件达快递大家多说几句覅是大家都大家是电视剧
大\n
3.家圣诞节大家说大家说大家说的的很多好玩等会
我\n
4.大大大大大大大弟弟安徽的安定好的啊大的机会
大\n
5.家二季度经济网IE大家都记得加加班大匙大三的\n
6.大叫上我大姐大啊说大姐大姐大姐大姐大啊今晚
大姐\n</string>


    <string name="about_us">微运动体育科技（武汉）有限公司，创办于2016年，公司的商业愿景是定位于互联网＋体育行业的“全民健身专家”；我们服务于全国数亿参与过体育健身运动的人群，解决全国数万个体育运动场馆的互联网＋综合性服务，帮助改善绝大多数运动人群因没有专业人士指导下造成的运动损伤及运动技能的提高。致力于成为国内“综合型互联网体育”行业领导者！</string>

    <string name="fankui">请留下您宝贵的意见和建议，我们将努力改进（不少于5个字）</string>




    <string name="add_yueqiu_rule">
        约球发起者须知：\n
总纲：\n
发起约球活动是秉承全民健身，促使广大用户自主进行健康运动活动，请发起者耐心阅读以下发起须知，并履行发起者义务以及相关责任。\n
1.约球活动是微动体育发放给微动体育用户活动发起（举行）权利以及功能，发起活动后，发起人须承担活动相应风险以及意外事故。\n
2.约球活动发起者需要清楚明白自身是否能参与，发起的体育运动，如因自身身体健康原因造成的损伤以及运动性伤害，与微动体育无关。\n
3.发起者须在活动开始前3小时预定好活动场地，如因场地原因，导致已报名用户无法参与活动，微动体育有权追求相关责任。\n
4.在发起活动时，请详细填写相关发起活动说明\n
   a.价格：是指参与活动用户需要支付给发起者的费用\n
   b.人数：参与活动最多人数\n
   c.最低发起人数：最低发起活动人数，只要微动用户报名人数超过发起者设置的最低人数，请发起者履行发起者（举行者）义务。\n
   d.地点：活动地点，请详细说明活动地点，以便参与者准确快速找到活动场地。\n
   e.日期：发起活动的日期\n
   f.时间：活动开始时间，以及活动结束时间\n
   g.活动说明：说明活动规则以及相关提供服务如场地，用球等等\n
5.发起者应遵守场馆规定，以及提醒参与活动人员注意个人安全和注意相关规定\n
6.发起者会在活动结束后收到活动费用，可前往个人中心申请提现。\n
7.如活动产生任何纠纷，必须由微动体育官方客服定夺。\n
8.如发起的活动因发起人特殊原因必须取消活动，请提前3小时联系微动体育官方客服\n
9.如活动没有达到“活动最低人数”微动体育会提前3小时下架该活动，并通知发起人以及以参与人。\n
10.以上条列请认真阅读并遵守，微动体育享有最终解释权。\n
    </string>


    <string name="xieyi">欢迎访问微动!在您完成微动用户注册之前，建议您认真阅读《微动用户协议与免责条款
》（以下简称本协议）。本协议在您接受注册时生效，将要成为您微运动体育科技（武汉）有限公司（以下简称微动体育）具有法律约束。\n
一、总则\n
1.微动体育所提供的各项服务和内容的所有权和运营权均归微运动体育科技（武汉）有限公司（以下简称“微动体育”）所有。\n
2.“会员”是指按照微动的要求完成注册的用户 \n

3.微动体育有权修改制订本协议或各类规则，并且以公示的方式进行公布本站的通知•公告•声明或其他类似内容是本协议的一部分。\n

3.您去场馆培训、运动需要遵守场馆的规定，进行运动时请自觉爱惜合理使用运动各项设施，设备，使用后需放归原位，如有损坏照价赔偿，在运动时因错误使用运动设备而导致的人身伤害等意外情况，责任由本人自行承担。\n

4.您在使用微动体育服务的过程中，涉及到一切微动体育服务部包含的硬件、软件、网络、其他服务以及产品的费用，将由您自己承担。\n

5.若您因自身的行为而给任何第三方造成损失，您同意承担由此导致的全部责任。\n

6.微动体育严格保障用户隐私，微动体育不会公开您的个人隐私信息，除非有法律许可要求或微动体育在诚信基础上认为透露这些信息在以下情况是必要的：\n
（1）遵守有关法律规定；（2）为提供您所需要的产品和服务，而必须和第三方分享用户的个人信息；(3)在紧急情况下竭力维护用户个人和社会大众的隐私安全；（4）符合其他法定程序相关的要求。\n

二、会员准则\n
您在使用微动体育服务时，必须遵守中华人名共和国相关法律法规的规定，您应同意将不会利用该服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为：\n
1下载、展示、张贴、传播或以其他方式传送含有下列内容之一的信息：\n
A.反对宪法所确定的基本原则的；\n
B.危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n
C.损害国家荣誉和利益的；\n
D.煽动名族仇恨、名族歧视、破坏名族团结的；\n
E. 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的； \n
F. 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；
G. 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的； \n
H. 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的； \n
I. 含有虚假、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容； \n
J. 含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的。 \n
2. 为任何非法目的而使用网络服务系统。\n
3. 利用微动体育服务从事以下活动： \n
A. 对微动体育的任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经微动体育事先书面同意的情况下，以复制、传播等任何方式使用微动体育微信登录账号或客户端上展示的资料。 \n
B. 使用任何装置、软件或例行程序等其他方式干预或试图干预微动体育微信账号或客户端的正常运作或正在微动体育微信账号或客户端上进行的任何交易、活动。 \n
C. 违反诚实信用原则的不正当竞争行为，或恶意下订单或虚假交易等其他恶意扰乱微动体育交易秩序的行为。 \n
D. 与交易无关的其他行为。\n

三、服务的变更、中断和终止 \n
1. 您完全理解并同意，本服务涉及到互联网及移动通讯等服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。\n
2. 微动体育需要定期或不定期地对提供服务的系统或相关的设备进行检修或者维护，如因此类情况而造成服务在合理时间内的中断，微动体育无需为此承担任何责任，但微动体育应尽可能事先进行通知。 \n
3. 您完全理解并同意，除本服务协议另有规定外，鉴于网络服务的特殊性，微动体育有可能变更、中断或终止部分或全部的服务，微动体育无需为此承担任何责任，但微动体育应尽可能事先进行通知，并尽可能给您预留时间以便处理相关权益。 \n
4. 微动体育在以下情况下，有权终止向您提供微动体育服务，并不退还服务费： \n
a. 您违反微动体育培训协议的相关规定。 \n
b. 您违反微动体育的使用规定。\n

四、使用说明 \n
1.注册及账户 \n
为了使用微动提供的服务，用户需要注册一个微动的账户，成为微动的会员。帐户名及为注册时候手机号码，用户需设置使用密码并确认使用密码。通过微动短信验证码验证进行激活微动会员账户。在用户中心可设置相关个人信息，在我的订单中可查询用户历史订单。\n

2.会员的ID及密码保管\n
会员的ID和密码由会员自行保管，禁止会员向他人透露自己的账户号和密码，若第三方凭正确的用户账户和密码进行网络活动及交易，将视为微动用户自身行为，该行为引起的一切后果由会员承担。\n

3.报名与订单\n
本条阐述的订单，是指会员在微动平台上自行选购的课程与私教交易的服务协议。订单在下述时及时成立\n
a.学员通过微动支付相关教学费用。\n
b.学员通过微动参与微动所提供的培训活动。\n

4.授课，确认，付款，点评。\n
微动提供线上预定查询平台，线下培训教学进行授课，当授课完毕并由系统确认后，系统将上课费用户支付予授课教练，同时，用户可在系统内进行相应评价，以便微动进一步改善服务，会员可以发表对课程，教练等意见。以及可像平台提出相关建议。但其内容不得违反中国现行法律法规及其行为规范性文件。\n

五、法律说明\n

微动与会员之间任何争议应友好协商解决，协商不成的任何乙方有权将争议提交至微运动体育科技（武汉）有限公司所在地有管辖权法院进行诉讼解决。\n
1）本使用条款及与之相关的任何行为都将受到中华人民共和国的管辖和控制，并按照中华人民共和国法律来解释和定义，任何要求适用其他司法管辖区法律的原则均无效。 \n

六．培训须知\n
1.参与培训的用户身体必须健康，无任何疾病，未满12岁儿童应有其监护进行监护及接送。\n
2.培训前不宜过饱，穿着舒适的运动服，运动鞋，女生用户不宜穿着裙子\n
3.培训期间必训遵守培训课程管理规定，服从教练及相关人员管理，不得擅自行动，严防安全事故发生。\n
4.用户及监护人清楚学员的身体状况，没有任何不适合参与运动项目疾病。如学员在培训中发现，注意到任何风险或潜在不适，应及时向课程教练提出。并终止培训。\n
5.如并非教练及主办方责任，在任何培训场馆内或前往场馆途中发生意外伤害及事故，由监护人执行承担，并不追究微动及教练人员相关任何责任。\n
6.培训课程及私教课程由学员自愿报名，上课时间过半后，因学员自身原因终止课程，概不退款。\n
7.以上条例如有纠纷，致电客服协商解决。\n

七．隐私声明
微动承诺将按照本隐私声明收集，使用和披露用户信息，不会在未经会员许可或不知情情况下使用或披露用户信息。\n
1.会员信息包括：会员注册账户信息，会员上传选择及信息。\n
2.会员信息的收集及披露：为了给会员提供更优质的服务，微动保留手机会员cookie信息等权利，微动不会向任何第三方透露用户个人身份及信息。\n
3.会员同意微动可在一下事项中使用户会员相关信息：\n
a.微动向会员发送重要通知
b.微动内部进行审计，数据分析和研究等，以改进微动产品，服务。\n
4.在以下情况微动将不对您的隐私泄露承担责任\n
a.您同意第三方共享资料\n
b.您同意公开您的个人资料，享受为您提供的产品和服务\n
c.您授权微动进行资料公开展示 \n

八．通知\n

微动将通过会员注册时制定手机号，及APP应用软件中通知栏向会员发送通知，微动向多名会员发送通知时，可以在网站上进行公告通知。该通知模式与向会员发送个别通知具有同样的法律效力。
</string>


    <string name="yueqiu_xieyi">
第一条\n
本次活动（包括但不限于羽毛球运动）具有潜在的危险性和不可预知性，参加者须对自身的安全和行为负责。\n
第二条\n
报名参加本次活动者应当对自身的身体条件进行全面了解，并科学评估是否适宜参加本次活动。\n
第三条\n
报名参加本次活动者视为年满18周岁的完全民事行为能力人，未满18周岁的限制民事行为能力人和无民事行为能力人应当在其监护人的陪同下参加。\n
第四条\n
参加者在本次活动中（包括来往活动场地的途中）遭受人身损害或造成他人人身损害的，由侵害人或参加者承担法律后果。\n
第五条\n
参加者应当妥善管理其财物，不应轻信他人，包括其他活动参加者。俱乐部会长及组织者不承担保管参加者财物的义务，若发生财物失窃、损毁等情形，其损失由参加者自行承担。\n
第六条\n
俱乐部组织者对上述条款规定的人身和财产损失概不承担任何法律责任。\n
第七条\n
本次活动的报名者已知晓并理解上述条款。\n
    </string>


</resources>
